塞鐵組應該回歸嗎？

眼見狗鐵越來越仆街，根本唔係為市民服務，而最仆街係仲有一堆on 9 抱住「只要唔阻住佢返工，話知你星期六日全線封站」嘅心態

既然狗鐵咁中意玩野，塞鐵組應唔應該重出江湖同佢玩大佢？甚至玩個一至五full day 全日塞？

正評：加油啊塞鐵組，人民須要你
負評：會影響民意，始終有人手停口停，唔好再塞

幫推

而家反正狗鐵會自塞，喺沿線搞遊行仲好啦

佢地自己塞，使乜我地做依啲吃力不討好既嘢

只要搞平日旺區遊行
党鐵自己配合封站
唔洗手足落去做野
佢就已經快過我哋封站

免費坐地鐵算啦

問題係佢地宜家玩野，一遊行就封站載狗，但平日就扮無辜

而且星期六日封站對香港ge經濟影響始終遠不及平日，影響得最大始終係一班想為自由發聲ge真香港人

想表不滿既如去九龍灣總部舉牌+請願信？
但一定要和平，下面就係狗屋
咁樣出黎個回響會比塞鐵更大，而且冇可能有人反對

宣傳全民跳閘/長者八達通好過

呢個好贊同，但似乎有一大班想要參加遊行ge人要「被放假」先出到來，所以會唔會係成個星期都有遊行，而每日都塞全日鐵，等上班族可以被放假出來參與？

要搞不合作 應該對準政權 幫人免費搭港鐵好過

其實狗鐵只係政府ge一隻狗，大家跳閘我好贊同，但對香港整體無咩大影響，只係影響狗鐵收益，政府隨時都可以將狗鐵當condom, 對政權傷害唔大

始終香港ge最大春袋就係經濟，搞機場其實係彈睪丸咁解，但除左彈睪丸，係咪應該再加一腳，更大力度重創經濟令政權跪低呢？

開閘比人出入重好,唔好塞

拎黨鐵自封，唔係自己主動封

今次真係離晒大譜
你地就算屌到佢地日日封站都唔割
最好平日
放工時間都okay

地鐵咪塞咗俾大家睇囉，你仲做咩插腳佢落去？

三罷我覺得好d

有冇站係可以放野落路軌 又好難清
千奇唔好 整雜物落路軌
我聽日仲好想返工

大三罷不反對

冇意義
麻煩市民多過港鐵